中聯辦既存在根本違反左基本法（22條）

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

大條道理向王志民抗議
屌你江派時代就算干政 都唔會做到咁撚揚
習維尼真係當基本法係廢紙

唔該推比前線睇

推

要有人係鏡頭前面講呢樣野

我無野講

直去中聯辦

唔好金鐘

pish

反干預 護兩制 保衛基本法
名正言順

圍 政總又話冇用
圍 狗總又話冇用
圍 立會又話冇用

而家就係步步進迫

擒賊先擒王志民！！

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

推！

Push

光復香港

絕對要同國際傳媒講！

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

Send信俾美國議會

基本法22條立法

佢咪試下咁樣回應囉
咁樣講同廢除中英聯合聲明無分別

話咗廢除啦,你唔知係歷史文件?

push

推你老尾

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

口交部: 基本法係歷史文件

真
推

其實算唔算中國領事館？

嘻嘻

有撚用呀 佢同你釋法9up一輪話無犯法

佢鐘意點講都得

推爆你

push 比前線

直接send俾BBC拉

針住呢點做文宣
寫宣言

係

文宣！

宣言！

22條同23條一樣未做本地立法，所以冇任何效力

‘

up

哇 推

香港加油
香港 雙普選

首先基本法唔係憲法，其次香港基本法跟支那憲法，會先寫入後立法先有效，如果唔係23條已立法

司法覆核中聯辦、中共一定釋法、咁就可以引外國勢力介入

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

正所謂不打不相識！
阿 Sir 陪我地玩左成日，佢地都口渴架啦！
快Ｄ準備Ｄ有機飲品！
手足Ｄ「尿彈」準備好未丫？

成日指手劃腳

不過以我理解, 第二十二條其實未立法
所以胡官參選先會話將二十二條立法成為政綱

政府違反憲法喎

龍門任佢搬

「直屬」唔係「所屬」？
間接屬於先叫所屬？
總之根據基本法22條中聯辦就唔可以干預香港內政 而家違反曬

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

5毛狗

push 要讀

咁點解可以dq人

721 721 721

你個明確定義出自邊？？
點解直接屬於就唔係「所屬」？

推！

推.快d搵人同記者講

拆撚咗中聯辦去啦

一把火燒撚左佢啦

前線手足唔該周圍去傳播呢樣訊息

第一次圍中聯辦，唔知會點

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

on 9
如果最尾都係人大決定 可以作出超乎文字可以表達意思嘅解釋
你唔好話香港一路都無言論自由
因為佢可以解釋「擁護政府嘅言論」先係「言論」

都係果句
共產黨想玩文字遊戲 就會比國際社會屌柒

幫我人手置頂全晚 唔該！

問你基本法邊度有咁嘅定義你又答唔出
同你講人大無權扭曲字義都當係「解釋」你又回應唔到
關咩「基本法係咁定義」事？
中聯辦根本就違反曬基本法

on9
文明國家都唔會係授權法
只要無講明唔比 就係比

ppp

原來你就係人大嘅發炎人 你嘅意思等同憲法嘅原意

由一開始已經破壞哂規矩

光復香港，時代革命！——————————————— 七大訴求 ———————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

正是

咁就要睇返中共/香港政府用緊普通法嘅思考角度黎處理
定係用非資本主義嘅大陸法黎處理啦

直屬唔係所屬嘅其中一種？？

第五條
香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

走啦三毛狗

係
違反咗基本法

第八條
香港原有法律，即普通法、衡平法、條例、附屬立法和習慣法，除同本法相抵觸或經香港特別行政區的立法機關作出修改者外，予以保留。

仲要死雞撐飯蓋 重有邊條基本法未抵觸到
走啦 一毛一個post都畀你賺夠一蚊啦

哦基本法啫
咁又可以人大釋法改改佢咁咪冇事囉

中國駐香港大使館

冇實質證據話佢違法喎，雖然幾明顯

推晒上去！對準中聯辦！

不過有老鼠成做助攻

解讀法律時要應該要從整體制度去睇，基本法立法主體係全國人大，同埋涉及中央同香港關係嘅法律問題需要解釋嘅時候都係只有人大有解釋權，所以用中國嘅法制出發係合理。

利申：學術探討

再講多次
政治上佢咁樣答會比國際社會大造文章

推到有人講

可以繼續升級
this time is different

係不得干預香港特別行政區「根據本法自行管理的事務」only

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

選舉呢？
立法會同特首選舉呀小明都干預都出哂面喎
王志民就最近果句「西環又唔高興」
干預本地立法會運作

咁都唔叫罪證我無野好講

干預！干預！干預！干預！干預！

好簡單

大前日大陸捐錢俾黑警算唔算違憲

其實不嬲都無視緊 之前睇過有唔少嘢其實都係違反

中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

但日日300人

光復香港
時代革命

根據基本法，直屬中央嘅只有外交部駐港特派員公署及駐港解放軍，冇任何條文提到要設中聯辦，所以中聯辦合法性存疑，係非法組織